TVBS點解仲可以喺台灣生存？

TVB戰線有冇可能擴大到TVBS繼續做
TVBS算唔算中資台

佢係藍媒
但係有紅過佢嘅台，韓天

TVBS好似已經賣咗盤，不過都係紅媒

唔怪得 咁冇嘢啦